Please don't use homophobic slur in protest

This is intended to be a version of the post (link below) for Anglophone audience
啲（英文）示威標語麻煩用字謹慎一啲 例如唔好用f*ggot呢啲字

It is noted that the homophobic slur "f*ggot" was used in a protest banner on May 10, as shown in the photo. For your context, the woman claimed in her banner that she would refuse to pay "social distancing fine". This fine's original aim was to discourage people for gathering in public space for obvious public health reason, buthave since been used by police to intimidate protesters. In defiance, she called the head of HK police, Mr Tang, a f*ggot.

It is regretful that such depressing incident happened. No one should be subjected to such humiliation, least of all the gay community. We, HKers, should have known better, for what the last 12 months had taught us.

Homophobia should not, and will not, be tolerated in a movement aiming to promote human right.

I hereby apologize for my fellow citizens. I hope the woman involved will soon understand what she did wrong and apologize as well.

push

推啊

Yes, we shouldn't use this kind of wording. I think she is just too angry and not intended.

啲人英文差真係唔應該亂用字囉 smh

覺得有需要澄清的話可以retweet呢條
（當然如果各位覺得由得單嘢沉會比較好的話，咁就算）